幾倍人工，波台話尼馬都唔應該過擋巴黎

波台班手足真係義氣行頭
視錢財如浮雲
個個係度正評
錢好閒者，就緊要榮譽

即係有份新工，人工加幾倍，又輕鬆又唔洗受氣
佢地都肯定唔會轉工架啦

樂觀sir除左788仲有冇介紹

拎左歐聯西甲啦
幾倍人工
比你轉唔轉工呀

成班傻閪係度不食人間煙火，仲講到自己好岩咁
我真係好想知佢地人工幾多，講到錢幾多都無所謂

比佢講一講即刻唔升啦

全部傻仔都有幾千萬身家